今日仲係度問點解要點點點, 會唔會唔好? 咁我問番你

我問番你

點解警察會對倒地女仔拳打腳踢用盾鋤佢, 捉住路過既人打, 點解企係度冇做野都打?
點解警察會亂用催淚彈夾擊搞到中信和平示威區差D人踩人, 點解對住住宅區老人院高處放, 點解對住記者扔彈?

點解警察會唔跟警例下下對住頭開槍, 唔出警告開, 係橋頂開, 對住記者開?
點解明明藍絲打人報完警就放佢走, 點解要係咁用盾推記者對記者清場?
點解明明驅散就變圍堵, 點解入商場要封鎖地鐵唔俾人走, 點解要沖入商場無差別攻擊?

點解市民番屋會俾人恐怖襲擊, 點解白衫個個有哂樣但都未捉到人入佢罪?
點解要多謝白衫人既幫忙, 點解要心領, 點解要搭哂膊頭, 點解擦身而過都唔捉?
點解要39分鐘先黎, 點解冇警力, 點解唔聽999, 點解警署要落閘?

點解警棍係下下扑頭打, 點解警棍上面要加指環, 點解係冇生命威脅下亂用大殺傷力子彈鎮壓
點解要用盾推跌老人家, 點解要大肆係地鐵站查人身分證製造白色恐怖?

點解要講粗口, 點解要叫人隻抽, 點解舉中指, 點解唔帶委任証, 點解毫無紀律?
點解盧偉聰要日日錄音機, 點解要記招講大話, 點解鄧柄強要強硬路線, 點解要同鄉黑合作
點解要害死徐步高?

最後, 點解要背棄了理想?

Push

Onl9

推

警權過大

仲有唔好放過政府, 政府先係大佬

屌警察係因為佢地死都要企係港共前面

因為佢地係黑警，佢地無人性，佢地連狗都不如

我希望所有和理非盡自己既力企到最後一刻

因為誰人都可以。完！

為徐步高申冤

其實後排們係絕對支持前線決定, 唔係話緊後排唔應該表達疑問

只係想大家睇清楚對家既真面目

文宣組可以一次過整張文字版

最好搵人整個版本係政府既

所以

那會怕有一天只你共我

push